有冇人同香港樂壇已經脫哂節?

啲新人一個都唔識仲係聽緊張敬軒Eason李克勤容祖兒啲歌

乜香港有咩？

林家謙呢d隨街都同佢差唔多level

試吓花時間聽幾首

同時代脫節唔會顯得你高尚啲

乜薑 識你老鼠咩
d人一聽兩個字就覺得係大陸仔真係唔奇

有鬼佬嘢聽做咩要作賤自己

從來只有娛樂圈

出面嘈到拆天互屌緊個班, 一個都唔識

係香港樂壇同香港人脫節

有冇人同我一樣全部都識

同班廢老吻一樣
果然本是同根生

仲有人睇咩？？唔係睇日韓

係
樓主=公司裡面既垃圾廢老老屎忽

唔識咪唔識一定要識既咩

我 樂壇界港豬

好威好勁喎 叻叻

冇話要識
只係真係一鳩樣

公司裡面D廢老都好似你咁解釋
我都一樣咁屌佢

對你愛不完著褲城，真四大天王時期行街到到都播緊滲透度9成，依家做唔做到氣氛

會唔會係你問題

而家聽歌又唔係返工有咩好屌

聽開關正傑

樓主走先我頂住

樓主呢d on9仔係咁
唔花時間去理解下香港本土樂壇
就係到話咩香港樂壇已死

樓主走唔切啦
早就執緊老母副骨

你唔識唔係要開PO搵班一樣唔肯接受新事物既廢老圍爐固步自封
而係要去認識下新事物擴闊下自己既眼界支持下樂壇

推
俾大家知道樓主幾井底之蛙

同世界脫節

我話我自己同樂壇脫節, 幾時有話樂壇已死

Eason同Hins啲歌不嬲都高質

我由EASON聽返去70代D歌先知乜叫好聽

推
原來樓主咁撚無知

哦

樓主仲聽緊joey克勤
識聽歌一定係聽哥哥校長danny梅姐佢地

無知撚

我留意香港明明星 果時張敬軒仲做緊2，3線暗星

而家聽講已經係一哥

笑人無知嗰啲先最無知

樓主就好似7,80年代班廢老咁
下下淨係話得許冠傑張國榮羅文果班識唱歌架咋
新一代果D我冇個識WO
唔知原來仲有陳奕迅古巨基張敬軒都係咁好聽
我想講既係 只要你肯發掘
係呢一代一樣搵到EASON軒仔呢D質素既歌手

屌你係咪好撚自豪自己脫節啫
好威喎
咁多時間開po去聽首歌好過喇

唔識應該係要藏拙
而唔係話俾人聽自己固步自封

聽緊張國榮

唔聽唔好屌
因為你連資格都無
香港有咁撚多咁努力既音樂人
有深度既多到數唔晒
你要聽on9洗腦鳩叫歌既就去聽
香港樂壇唔需要你呢啲垃圾腦評頭品足
我地都未屌你垃圾無腦無深度
你話鳩香港樂壇廢就絕對唔得
而家咁多媒介 香港樂壇都已經有限資源
點打人地外國無限金錢？自己人都唔支持
仲屌人廢屌人無能力
當年四大天王哥哥梅姐就大叫香港樂壇好撚正
有無考慮過背後既努力同埋時代背景

唔通話人聰明嗰啲先最聰明咩
無知就縮返入你老母個閪啦

樓主小心 好多pr姜逼打手攻擊

你又理解左幾多？
有冇聽下indie班？
定黎黎去去都係聽pop
大台，大唱片公司果堆？
聽完覺得唔啱聽又批唔批評得？
你話人地廢老
人地都可以話你納粹香港人

吸引到咪聽，吸引唔到都無野架

個po明明就無話樂壇已死乜乜乜

呢一代一定唔會係姜B囉
上網大撚把YOUTUBER唱得勁過歌手,固步自封既係班仲係睇電視聽電台去捧出黎既垃圾當係星係歌手咋

專注做幕後寫歌啦
做幕前唱歌浪費左才華

林2文都可以做導師同拎獎已經錯撚哂啦 黃唔係大哂唔好盲撐

痴撚線 樓豬只係話自己同樂壇脫節 唔識啲新人
樓上成班癲狗衝出黎亂咬人

邊度有話香港樂壇已死?
叫咗你唔好打咁多丁
搞到而家視力有問題

香港人唔識香港樂壇仲咁大聲講出黎

就好似睇緊小學雞互片邊隻pokemon 最好抽

唔好一句無知就算啦,講下自己對香港樂壇有幾唔脫節啦,笑撚死人

仲聽緊張國榮

Agree

有幾撚高汁冇一首入到apple music十大

脫左節就加油追返上

唔好做比時代遺棄既人

咁係你out

脫咗節唔會顯得你高尚啲，如果有心撐香港文化就更加應該花時間去留意吓新一代嘅香港歌手。每一位都好用心做音樂，希望繼續承傳香港流行文化。佢地不論作曲填詞演唱都好值得我地留意同鼓勵，的確各花入各眼。但你連機會都唔俾佢地，但你不斷用以前去打飛機，咁又有咩用呢？

時代變啦
依家都冇人唱k啦
個生活圈子冇接觸開廣東歌自然唔會識

咪由佢地屌

我直頭走在香港樂壇既前面

至少我識幾個
有去聽下佢地啲歌囉
你可以縮返入你老母個閪幫樓豬含撚啦

所以今日係咁聽
追返進度
因為原來好多都好高質

我只係話樓主好無知
樓上成班癲狗衝出黎亂咬人

通常呢種人都係無朋友
身邊個個fd都聽林家謙
我本身唔識都比佢地毒左

Who fucking care!

無疫情既話
4大天皇求其一個紅館開10場以上爆滿都唔係問題
姜濤爆唔爆到10場丫我好懷疑

十大淨係聽過頭兩首
但私下都可能會追一兩個新歌手啲歌
Eg 林家謙

仲老屈人講咩樂壇已死

邊句有話高尚啲

接受啲低等嘅野同接受大灣區支那人有咩分別

啲人好L痴線
一晚過後一面倒撐條小白臉
利申 聽開RB同其他所謂老餅

樓主話自己脫哂節 都可以俾人解讀做 樂壇已死
連登仔既解讀能力真係世界級

由張國榮到mirror都有聽過
你肯花時間入下音樂台 根本唔會脫節得去邊

唔識冇問題
唔洗大大聲同人講自己唔識㗎
都算啦
仲要攞自己唔識一樣野嚟拎優越感

唔緊要，冇就冇啦

民主呢啲野西方先搞，中國人唔信呢套野
係你地先用電腦，我完全唔用電腦
唔識唔好走出黎柒啦，好大陣支那廢老味

邊幾個呀講黎聽下啦,睇下有幾撚勁

咁巴打可唔可以介紹下自己聽開啲咩高等嘅嘢

脫哂節唔等於已死

張敬軒 eason唔係本土樂壇咩

要 #高尚 先叫自命高尚

唔識而家呢輩講出嚟優越啲？
又要博他人認同？
唔識咪去了解去接觸去聽下
咁少嘢都要拎出嚟講

講真 依幾年廣東歌真係岩聽既唔多
2020既歌真係得2首岩聽...
我唔識邊個姜濤(聽過名+歌 唔知樣)
講真 拎最喜愛咪拎最喜愛 年年最喜愛都係投出黎嫁啦
屈fans票既姐...
但可唔可以唔好周圍都係講佢..好煩好厭...
樂壇差左好多無可否認嫁啦...商業樂壇...
唱功 你唔好話再老果輩...真係差左好多..

典型廢老特徵

講脫節明諷刺緊而家樂壇自EASON,JOEY呢一代後就全部垃圾連聽都唔想去聽啦

啱聽就自然會聽架啦

別以無知為榮
花少少時間聽下啲新歌唔係好難

用到脫節呢個字擺明係覺得自己有不足
咁都可以屈鳩你覺得高尚

樓主係咪史前生物

開po都唔得，痴撚線

文盲?

真
都唔明點解成日屌我地00後挽抖音
成班老野唔識真係應該藏拙

今時今日
無知嘅人反而串柒柒咁衝出嚟
講到自己唔識先係最威
咩世界?

真

本身都唔鐘意韓星同mk look，點解因為佢係香港人就要逼人鐘意

唔鐘意都唔得一定要你撐「香港品牌」

同埋真黃嘅藝人先會撐唔係上年共識嘅咩

點解依家又冠上本土名銜去捧佢，之後binc 就唔好啦

咁Eason兩首新歌都係搵新人作
你又識唔識？

屌佢開po都唔得，痴照線

樓主應該去支那01圍爐

em....閱讀理解究竟有幾差先會有d咁既回覆？樓主話同香港樂壇脫節姐，幾時有話香港樂壇廢？定你自己主觀意識，對號入座咁覺得香港樂壇廢，先會有d咁強烈既反應？

同香港樂壇脫節，唔可以係因為生活忙follow唔到新野既？唔可以係因為人老左鍾意聽舊歌既？

呢個係本土文化落後
全世界都玩緊hiphop r&b主流
廣東歌樂壇仲係企係度唱歌
好似人地用緊飛機大砲你仲用緊馬同弓箭
點會唔比人淘汰，不過如果你話要文化保育都冇辦法

上面好多都係咁

自心推薦
Pop女歌手 陳蕾
Pop男歌手 柳應廷
唱作有Michael C (佢手結他幾好的)
較Pop 嘅Band pandora Blaster Zpecial Yusobeit
Metal Band 逆流
Blues band 有Hey joe trio The boogie play boys
Guitar hero式artist 有Jason Kui
希望夠你聽

利申我好撚廢的完全唔撚勁

除咗唱k 唔會聽中文歌

啱
啲人講嗰啲攞奬嗰啲
咩樣都唔知
利申：有聽本地音樂，不過嗰班冇份

心聲

真黃又有實力嘅咪一樣少人撐
尋晚唔係淨係得姜濤同林家謙

笑撚死
樓主只係講咗句脫節
又唔係批評香港樂壇 純粹係話自己唔識
咁就成堆香港樂壇打手衝晒出嚟起鋼

啱啊

似係你覺得自己冇脫節就高尚啲喎

咪係

樓主走先，係兒登講會比人屌

香港沒有樂壇，只有娛樂圈

柒撚懵懵咁就翻去飲奶啦

Same 依家終於明白點解老一輩嘅人唔聽我嗰個年代嘅歌

一大班人盲撐姜濤係咩事 屌陳柏宇 關智斌

係打手全面進場定無知少女fans太多

有人仲好意思話林二汶唱得差過姜濤 真係為反而反

關乜嘢老唔老坑事呀
根本就係香港樂壇同呢個時代脫節

樓主咪自踩緊脫節囉
你識咁多野你高尚啲

唔識唔緊要 今日開始一齊認識lor
樂壇有新力軍都係好事啊

其實因為四大天王哥哥梅姐個d真係一出嚟就睇得出同普通人唱歌好唔同，大家拎返初出道嚟講都真係差唔知幾多皮

只係覺得脫晒節咪搵幾首嚟聽返
我都有唔少歌係尋晚頒獎禮先第一次聽，咪依家一次過聽返

依家咁多串流平台，又有 youtube，要聽唔難，總有一兩首歌啱聽嘅

真，出面嘈到拆天但一條友都唔識，識既歌手仲停留左係10年前，仲係覺得牙醫係新人

唔好用啲咁牽強嘅例子
因為抖音真係劣同埋係中國產物
但係叱吒係本地野 有可取嘅地方
就算唔好都唔應該踩到一文不值
甚至攞抖音黎相提並論
而係要俾機會進步 咁先有競爭

聽完 好撚難聽

當我諗多咗 無視我下面嗰句
希望樓豬聽吓新歌，睇吓啱唔啱聽

同宇宙脫節

咁RB都仲活躍喺香港樂壇嘅，尋晚都有獎

佢又冇對現今樂壇有咩評價 只係問有冇人一樣聽開舊歌 關高唔高尚咩事呢點解脫左節又一定要追翻上個潮流呢

我聽好多新歌 唱k得老餅歌

淨係聽本地indie band
算唔算脫節

聽緊Kpop

你老母生咗個盲嘅柒頭

唔識咪唔撚識囉

我做乜撚要花時間

好聽就自然會去聽，以前洗花時間去了解？

出面大把歌等我聽

樓主如果冇咁嘅意思的話，當我諗多咗，對唔住

唔識應該係主動認識下而唔係齋講句"邊個黎？" 改下個心態啦連登仔

證明你準備成為廢老
恭喜晒

我就話現今香港樂壇就係垃圾就係廢,知唔知點解香港唔係無限金錢?識聽歌既人都唔投資係一班連最基本運氣唱歌既所謂歌手身上,唱首歌唱到heheheahea咁,一首歌每一句歌詞都要吸一大啖氣先唱到,話有努力既音樂人?我睇唔撚到有幾努力去改善唱功喎

事實係高尚d

了解左， 已死

樓主你咁既心態就唔岩，你未食過屎都知屎係臭係唔食得，點會話自己未食過屎就脫節

聽歌係聽d自己覺得好既音樂，唔係聽d潮流話你知係好既音樂

咁咪去聽吓囉

經過一晚終於見識到真係小朋友forum
好老實講 打機聽住屋企播都覺得好難聽
香港歌已經去到呢個質素 講2句就會得埋黎
香港人都唔撐自己野

大佬 咁垃圾點撐呀 我聽台日韓歐美新歌 咁又係唔係公司廢老mode 都多餘

樓上嗰班完全就係後生版廢老

唔好懶係好proud of 自己同時代脫節
咁你同上一代啲廢老有乜撚野分別
唔好咁就以為自己高尚啲啦

係烏蠅堆話篤屎係臭梗係俾班烏蠅圍

咁係你問題

邊句令你覺得有proud of？

香港音樂你當係圍內文化
成件事就會其實冇問題
唔好再相信香港可以做到音樂文化輸出

樓主係話自己同樂壇脫節姐屌佢做乜

唔識未去識下囉 我都係琴日先識姜濤依個人 咁又點？唔想同時代脫節咁咪去認識囉
民意如此

on9仔先仲留意香港樂壇
一堆垃圾

人哋反映吓自己感受都要比你冷嘲熱諷
緊貼時流尖端嘅你一定覺得自己與眾不同睇見我都噴晒水

10場同一堆人睇

請問邊度有話脫節係高尚啲？
定係你心底係咁諗？

樓主都係唔好喺連登嘈喇 個熱門講左成日都係叱吒都知咩事啦
垃圾同屎比 喺到嘈點解舊屎臭d
浪費時間

冇聽香港歌幾年，脱哂節

樓主句野咁客觀都有人屌

唔好意思，係我激動咗

樓主係井底之蛙

有聽過d歌，認唔到d人
我見有新廣東歌點都會聽一下
但真係冇隻入到我playlist

佢哋覺得識晒啲新人先係正常人

點浪費法？
台灣大把唱作人係由幕後做起

老屎忽收皮啦

又扮晒情操高尚

E714342係楊千嬅歌名嚟喎 大家知咩事啦

可以聽下aga 林家謙
兩位都係唱作人 本身幕後作曲比歌手

Aga作過比eason (一個靈魂的獨白) 送禮 (鑽石人生 戀愛為何物)
林家謙作過比eason (致明日的舞 是但求其愛) joey (心之科學)

不妨留意多d作曲編曲人
鑽石人生最初我覺得幾好聽
後尾睇番先知係aga作曲
幾年前幕後既作曲人 幾年後可能就出道做唱作歌手

你死啦 班人會屈你係聽韓寵 屈毛
你唔陪佢聽就係死罪 你唔撐自己人 唔識貨

00後入侵連登就係咁
2打6都可以捧黎造星

唔隨波逐流的確高尚啲

你自己有聽陳蕾同柳應廷,你應該都聽得出兩個人唱功有好大既差別
一個係內地歌手一個係香港歌手,你就知點解有咁多人要屌姜濤

好聽過Eason?

M

台灣個d真係唱得 佢唱功唔入流

本身脫曬節
見到連登仔吹邊個勁邊個唱得好聽
都有試下聽十幾首左右
但真係麻麻地
無咩邊首有重聽嘅意慾
當認識下就算

好正常，係代表你開始老

正如聽開羅文年代嘅會覺得四大天王係小丑

聽開四大天王年代嘅又會覺得四大天王之後樂壇冇人才，但我地會覺得仲有eason joey，後少少有張敬軒

要跳出自己習慣左嘅圈唔係容易嘅

我自己有時係YouTube都會聽到一啲新歌係覺得幾好聽嘅,但係始終主要聽嘅都係聽返自己年代嗰啲

冇啦啦係度屈人

冇話高尚d 係冇興趣啫 冇星味冇personality點花時間了解

打成大篇野駁埋啲樓主冇講過嘅嘢
做乜尻

我仲聼緊溫拿五苦，聽出耳油

純心得分享 非教你聽歌
其實歌唔一定melody catchy 㗎~
音樂要品嚐的
聽吓啲synth 幾時入聽吓結他 鼓 bass點build up
有時仲有得聽吓邊個位有edit過
慢慢會發現有時唔catchy嘅歌
喺樂器鋪排上比較有心機
然後就會開始loop睇吓有冇咩新發現~~

咁講真有新動力好過無乜動力既...唔通等大陸人全面接收香港唱片業,到時又屌點解青黃不接...要屌就屌柒香港電視台同果間唱片公司一齊因為版稅問題搞到香港歌手無晒宣傳機會...
香港政府點解又咁莫視但就一味吹棒大媽區發展..講到呢到你就知人地個政府有幾垃圾同人地韓國政府比就係昆蟲對兔仔...人地一日千里,我地就乜都唔理...仲話有樂壇喎....各有各玩之後個電台發吓豬肉獎叫係...

有發展有競爭就係姐...一味吹奏自己人算係咩?電視台自己人一邊,唱片界又另一邊...中國人人種DNA就係做就成今日香港娛樂界今日咁既原因...講到尾係為錢為金蛋...香港其實好難有人肯做歌手...

有火頭都係好事嚟既!

咁係你個人問題

仲係學生果陣已經完全唔識香港嘅明星，而家更加唔識。
（唔係睇少香港，祇係冇興趣。）

請善用起底功能

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

唔識就一係靜 唔好覺得無知係一件值得自豪既事
一係就試下去聽 接受下新事物 可能分分鐘會愛上
呢啲食古不化既老屎忽思想同你地成日屌既廢老有咩分別呀

得啦 知你無知好威威啦

係娛樂圈

樓主有話好自豪咩？

如果你係唔聽pop嘅話，咁香港樂壇又真係唔關你事

睇開tvb咪脱節
睇開viu chill club聽過曬啦

我由細到大都聽開歐美歌
廣東歌好少聽
依家聽番叱咤得獎既歌先發現有啲係算高質
佢地攞獎係實至名歸
我覺得冇得同邊個國家比
因為香港有佢自己獨特既風格
我一聽就知一定係香港先有既
不過呢幾年都miss左好多

唔支持起碼尊重下香港樂壇啦
好多歌手都唔差架

我本身對樂器都叫有啲認識
聽歌嘅時候一向有留意background music
甚至我都幾在意配樂如何
甚至會好細心聽
而唔係淨係留意歌手把聲

我都係隨便揀啲聽
不過真係無咩啱心水嘅歌
有啲配樂好但歌手把聲唔順耳
有啲就個歌手直頭唔掂
不過依啲野好主觀
有緣見到咪聽下

巴打有咩好介紹

幾時變到自己唔識嘅野都好意思周圍同人講

柳應廷 風靈物語
陳蕾 荒島之幻象 娑婆
Pandora 非理想愛人

呢幾首正

有睇 viutv 或者聽 903 就一定聽過， 未必講得出歌手係邊個，但唔會無聽過。

未聽過就嘗試下去了解下啲新一代歌手，唔係遲啲一樣俾人話死廢老

利申 ： 細過係哥哥年代

無咩心機聽歌

真

我都係咁唸

呢個有幾撚多姜濤fans

見到成個熱門都係討論樂壇
但大部份都唔識

你好型

屌你老母臭閪你高尚D，唔識咪你介紹返囉你老母臭閪，係要JER撚住晒

我覺得佢真係有啲吹大左，講到佢啲歌首首神曲咁，但我聽完又唔覺特別好聽

咁呢一代你揾到邊個係eason 質素的歌手?

曾經脫過節
但會努力catch up 返

呢個真
點解樓豬可以咁撚自豪

不嬲冇乜留意樂壇
就算係咁都會識eason joey軒仔個d
可能因為播到周街都係

但而家個d...
唔知係冇乜宣傳定...

唔識咪去認lor,你既陳奕信夠取代唔到人地既陳寶珠啦

樓主好脫節好無知好撚型乜都以前好，好想樓主含

力推馮允謙陳健安鄧小巧

去開邊條街😂😂
想去認識吓

好唔好聽就見仁見智既 每個人既品味都唔同 但聽完又唔覺出面啲人講到咁差

我都冇話特別鐘意佢

同問

證明一樣嘢
你已經成為咗你細個最憎嘅老屎忽

唔識咪靜囉
無知仲好意思開 post
唔識依家候生仔嘅玩意會威 D？

屌啦唔識有咩問題，你對一樣嘢冇興趣冇留意開咁唔知都好正常吖。

正如你唔鐘意打籃球，你唔會噏得出上年nba邊個攞mvp 㗎喎，唔通唔知又要畀人屌"睇多啲波啦屌你，你同籃球世界脫晒節喇廢老。"

又正如你冇留意開科學嘢，你唔會知上星期韓國科學家喺核聚變有重大突破㗎嘛，咁又要畀人屌"你件垃圾同全球科學界脫晒節喇。"

喂！咁我唔識一啲我冇興趣又冇留意開嘅就要畀人屌呀？咁我真係對香港樂壇冇興趣吖嘛。

乜撚嘢都要我主動留意，唔知就有罪嘅話咁咪個個都好柒忙？

有冇人同球壇已經脫哂節?

啲新人一個都唔識仲係睇緊施丹、大哨踢波

完全係我心聲

人哋都無話已死 你屌咩啫 況且Eason hins真係正好多

連登仔就係咁, 乜都屌左先

但樓主仲係聽緊張敬軒Eason李克勤容祖兒啲歌喎
算唔算都對樂壇有興趣

我從來冇屌過佢地垃圾 可能係佢地啲歌唔岩我聽 但可能其他人岩聽既
你梗硬屈鳩我都冇辦法